鼎爺咁好火，會否搵譚育英幫手出火？

用拳頭？

下面果個？